有無人睇狼隊對般尼？

1:0

我買咗-1

點算？

無點算 因果報應

應該可以2 0嘅

祖赫特好忙
終於都要失波

你支持邊隊架

Subscribe咗now，無嘢做咪睇
p.s.唔識賭波，以為你失利，sorry

佢係失利
-1要贏兩球先收錢
btw狼隊啲把握力真心差